\sectionnonum{Įvadas}\label{s:introduction}

Šis dokumentas yra komandos „BleizitSoft“ kuriamo projekto dokumentacija.

Darbo tikslas – sukurti sukurti vidinę įmonės \textbf{apklausų sistemą}, atsižvelgiant į užsakovo pateikiamus poreikius.

\subsectionnonum{Apibrėžimai}

Pagal gautus privalomus ir pageidautinus reikalavimus, buvo apsibrėžti keturi moduliai:

\begin{itemize}
    \itemsep0em
    \item „Naudotojų valdymo“.
    \item „Apklausų kūrimo modulio“.
    \item „Apklausų atsakymų surinkimo modulio“.
    \item „Ataskaitų“ modelių (dėl negausių reikalavimų diagramoms ir Excel importavimui/eksportavimui, buvo nuspręsta tai apjungti į vieną modulį).
\end{itemize}

\subsectionnonum{Darbo uždaviniai}

\begin{enumerate}
    \item Apibrėžti funkcinius reikalavimus pagal užsakovo privalomus ir pageidautinus reikalavimus.
    \item Apibrėžti nefunkcinius reikalavimus.
    \item Įgyvendinti funkcinius reikalavimus „Naudotojų valdymo“, „Apklausų kūrimo modulio“, „Apklausų atsakymų surinkimo modulio“, „Ataskaitų“ modelių.
    \item Pateikti nefunkcinių reikalavimų įrodymus sistemos techninėje ataskaitoje.
    \item Sukurti veikiančia sistemą.
\end{enumerate}

\subsectionnonum{Suvestinė}\label{s:summary}

\noindent Projekto pavadinimas: \textbf{„burvey (Best Survey)“}
\newline\noindent Projekto pabaigos terminas: \textbf{2017–05–31}
\newline
\noindent Komandos nariai:
\begin{enumerate}
    \item Marius~Blaževičius \tab\textit{marius.blazevicius@mif.stud.vu.lt}
    \item Gintautas~Grišius \tab\textit{gintautas.grisius@mif.stud.vu.lt}
    \item Albertas~Kazakevičius \tab\textit{albertas.kazakevicius@mif.stud.vu.lt}
    \item Monika~Kelpšaitė \tab\textit{monika.kelpsaite@mif.stud.vu.lt}
    \item Povilas~Žvirblis \tab\textit{povilas.zvirblis@mif.stud.vu.lt}
\end{enumerate}

\noindent Rolių pasiskirtymas:
\begin{enumerate}
    \item\textbf{Komandos lyderis} – Marius~Blaževičius (\textit{Planavimo vadovas}).
    \item\textbf{Kūrimo vadovas} – Gintautas~Grišius (\textit{Palaikymo vadovas}).
    \item\textbf{Planavimo vadovas} – Monika~Kelpšaitė (\textit{Kūrimo vadovas}).
    \item\textbf{Kokybės/Proceso vadovas} – Povilas~Žvirblis (\textit{Komanddos lyderis}).
    \item\textbf{Palaikymo vadovas} – Albertas~Kazakevičius (\textit{Kokybės/Proceso vadovas}).
\end{enumerate}
